想買部iPhone 7plus or 8plus 比我爸爸

想問而家邊有得買一手 而且又比較抵d?

有無邊位巴打知

8plus
apple store

等多排買iphone 9 做iphone 狗

官店8plus

哈哈 風趣

幾錢左右

等多陣, 出部SE2
平價版

5399 我見
算抵嗎

咩來

你買部舊機, 好多新APPS/ 更新IOS, 支援唔到就愈來愈慢
出部平價版新機比屋企人好D

3000幾 幾平

抵
a11 仲未算龜速

就係巴打你話個部？
不過我老豆都唔會用黎打機 佢睇下影片 或者sd下訊息only
我都係用緊7+ 都唔算慢

yes, 咁我都用緊6s, 唔慢架
不過要買apple 機最好買新咁解, come用
iphone 8plus 同11 差一千
你不如買11 仲好

但個mon 有無8plus咁大
想買部大d 佢老花

yes，衰極都買XR丫

大過8plus

有touch id好用好多 如果佢肯再出touch id就好

定還是出部2手好
比較抵 但好易壞

一係依家出8plus
一係等出SE2(今年掛

8 plus要5千幾?
屌你買到ip 11

Ip11 64 5000?

8仔
唔要plus
唔好買7啦

人哋老豆用，你買最新MON細有西用咩！8PLUS可以一戰。

xr個mon仲大個8p

Carousell 買左部二手7plus比老人家 用左半年暫時都無壞
幾好

11 64gb 5999
8+ 128 5399
差600

還是我出新機 比老豆用我部plus😂

其實我諗緊相同問題。但主題冇講，所以我冇提

How much 巴打

XR 都係5199 64gb
好似幾抵

冇人知，最後都要你自己諗。始終8＋大MON舊機價硬是常識吧😂😂😂

5699 有128 gb
買咩好呢

感謝🙏🏻

咁如果比部舊機老豆
但點樣可以過番d相比我
想要番d舊相

出到先啦
年年都話SE2架啦

買iphone11會好啲
至少可以用五年

可能得2 年貨仔就update 唔到，到時煩到佢哋又煩自己， 不如買部11 仲好

正解, 所以點都係出新好D

謝謝各位意見 xr 算新嗎

抵

Amazon買

我表哥都係美國買完，拎返黎俾兩老用，老人家最多都係睇下股票

舊iPhone絕對夠用

新年前喺smartone買咗部xsmax俾阿媽，6999幾抵+899仲有AirPods1

你買新機，俾7 plus 爸爸

真係買iphone就買XR啦

好 就咁話

差咁少 老閪都11啦

好

買iCloud

7093 被列入戰略物資

咁如果自用邊部比較好

最少 11

Xr呢

差公價 800

一定11

換了11 thx

直接買11啦

買左

但知唔知邊到整Iphone 平
部7 聽電話個位長期勁細聲

我依家仲有緊8 plus
So far冇乜問題⋯已經跌過好多次落地

老實講 跑分嚟講唔太虧
實際速度仲ok 不過係食電啲
老實講8plus 5400真係唔抵
畢竟6500已經有11 128GB

2手唔好去唔識人嘅手機鋪買
For老人家 買一手好d
如果你$5400 budget(8plus 128價錢)
好多android你揀
例如s10 小米10 note10lite 呢啲

係 已買11 128

近排見59xx 11 128gb好心動
又諗住想買二手xs 256gb 4千
買二手xs會唔會好on9

有1手緊係買1手
比全新既野自己 反正可以用好耐

想問下有無人知點樣可以過d相入電腦
唔識整

有無中文版😿

Thx

都係好細聲

唔會 不過舊電麻麻

好 唔該哂
我令去整既話會唔會有救

11幾好，我都買咗俾兩老，最緊要電量夠大

back up咁簡單你都唔識？